今日第一日學人炒Option

之前玩正股高買低賣每日先賺得2%
成日聽人講炒杠杆會輸身家
今晚第一日玩, call咗無耐已經睇住D綠色數字係咁跳上去
突然覺得之前咁辛苦晚晚mon住個市真係浪費人生
諗唔到仲有咩理由玩正股

真

真，靠option賺咗100萬
又唔使買貨坐死啲錢
而家全倉清晒得返option

lm下個禮拜開po破產

坐貨唔係問題, 日夜癲倒成個人無晒時間同精神去做其他野先係重點

Option買完基本上就等食糊, 賺多賺少都無咩所謂, 完全唔洗好似正股咁要配合價位同時間on99每晚等到天光都未發達

賺得快時輸得快

輸有低價, 贏可以無限
只要 win rate > lose rate 點都有賺

你望吓恒指啲期權先
call同put今日大部分都係跌好多
當個市橫盤就開始難玩

依家先玩太遲啦無咩人知option其實贏緊，我一日執幾千玩半日市就算，12點幾訓玩大小小啦一日執幾千唔洗返工

short係咩

ching 緊係未經歷過橫行市。。。。

好多連登仔都玩option

不過個人傾向中意順趨時先做option

依家咁跳就不了

今日恒指已經示範咗一次

用份糧月供正股, 再用利潤炒Option, 利搭利
根本無得輸

有正股back up 既話玩衍生c 服好多

玩開美女
個週期太易估
港女根本就係羅馬鬥獸場, 散戶不斷送頭比班大陸佬

呢樣真，港女真係好難玩

都係賺錢姐, 唔明點解咁多人取難不取易,
見好多廢老比港女KO完過一排又再接再勵, 佢地真係好愛香港

新手開始想玩，正股太牛皮。
Option 牛皮市做short call/put 都有得賺

我都係比港女ko 完先玩美股，有幸坐到順風車

巴打幾多本開始

仲讀緊書本唔多

恭喜你 正式踏入破產之路